[冇圖] 姚子羚淫腳

我到底睇左乜撚野

...........我睇左乜撚野

其實原本都ok嘅，但你講一講，真係返唔到轉頭

痴撚線公司

個gag香港唔流行

仲玩緊依個

痴撚線

笑撚死

乜撚野

好撚正 正皮

表哥估你唔到

我淨係見到條底褲

高汁

shooting star

表哥

屌你 好耐冇啲咁高汁嘅惡搞

開車門果下真係嚇一嚇

笑左

diu, 我到底睇左d咩

CLS

做乜鳩

屌

就咁重覆果下咪算
搞咁多做乜
快D比張高清cap圖黎

地鐵睇好辛苦

最尾重要變埋表哥

好老尷

正評先，但我睇左乜？

.......